呢個工聯會八婆邊個黎

佢話會俾cctv 俾狗wor
仲會參加區選wor

麥美娟都唔識

工聯會必須剷除

天使

迎賓府個女仔

屌林奠嗰個

佢仲話有好多市民拍咗片比佢地篤灰
佢地都會轉交黑警

大家真係要保護好自己

佢地呢個67暴徒記者會，仲有一個重點，就係話佢地辦事處比人破壞，係因為佢地尋日去咗報名參選，係咁話政府應該要講下點確保區選安全同埋公平

睇嚟開始吹風想取消選舉

工聯會第一美人

以前未做議員個時無錢化妝
成個師奶

怒屌林鄭的女人

喊住鬧林鄭係八婆嗰個

咁出名都唔識樓主

雖然人地出名on9姐

屌林鄭老母個女仔

Bomba個Fox

暴動始祖

女義士黎 當面屌林鄭老母

屌林鄭老母

安柱中學榮譽校友